ninja400同njnja25r

兩款點揀

njnjnjnjnjn 渣

Cbr250rr

太戰鬥格

25r

250cc 會唔會唔夠用

日常夠用
定係你有另一D 用法

25r仲戰鬥喎 仲要4缸

我諗係顏色問題

$78800 真係j死人

好難揀啊
真係唔知揀邊個好

spec我自己一定會揀25r 同埋個樣跑好多 但執著要大少少cc就冇辦法 差一萬多少少 我本身都好鍾意一直想買400

真係好尷尬
400cc 加4缸就好

如果係就perfect池 力度啱啱好夠用 最好加埋個quickshifter

唔知要等幾耐

幾年之後應該就會出